林鄭：全民強制檢測有難度，因為需要配合「封城」

【Now新聞台】建制派立法會議員與行政長官林鄭月娥會面，向政府提出多項建議控制疫情，包括應推行全民強制檢測。

建制派召集人廖長江：「既然以往的做法、措施一直拖拖拉拉，不能『清零』，大家都見到。可能要用新思維，這新思維可能包括強制檢測。強制檢測建制派亦有討論，我不敢說有共識，但我聽不到有反對聲音。」

據了解，林鄭月娥在會上表示，在香港推行全民強制檢測有難度，因為需要配合「封城」。

想攬炒即管封城
相信好多人贊成

講出口了

佢又發咩癲
唔係想全民dna架咩
到底哩條友係醒定係真心戇撚鳩

班廢老番工阻佢遲到一個鐘都想拎槌殺人
想睇班人無工開兩星期餓死

係咪真係會封城先？

封囉 驚閪呀

咁之前推果個自願檢測有乜用

快啲封啦,唔想返工呀

大三巴

每次做少少當做咗野

又要放中國人入黎
又要封城
我好亂呀

HAEA 最有遠見同建設

少數派又想幫支那回血，慳d啦柒頭，你中撚硬啦

終於瞓醒

建制派係唔係庇護工場既員工

大陸人真係鐘意講大話免費都講得出

中國班友收錢架喎

免乜鳩費？

明天封城啦，驗完每人派一萬

香港有人介意封城嗎？

由鳩佢地吹啦

讚成全封

喂屌你垃圾會而家只係得建制派無人阻到阻世
你都係搞唔西掂 有無搞撚錯

係lo 就巴掌咁大嘅地方但就腰心腰肺

放晒中國人入嚟之後再封城？

點解要攬炒

封啦. 屌佢老母.
一次過. 封2星期全民強制檢測.
政府津貼返比私人公司咪得囉. 反正立法會得返保皇黨. 所有議案即過

班立法會議員點做野㗎，班攬炒派走哂都有疫情

係要爆,全民檢都冇用,有人測左6次先發現中招,外地來又點計,支那活平行時空

BNO 擺低錢

咁上次又唔封

閉關鎖國

有本事全封囉，我啱先放假仲未搵工，又唔急

反而係有工開嘅人想殺左你都似，阻人搵食

建議林鄭向北京打小報告
拉晒呢班反對派港共，換返啲中共落黎

支共又要得1想2, 梗係做唔黎啦

有入無出

沒有 沒有 沒有

佢係要鬥氣

講咗十個月都有而家先話要封

幾時封？

邏輯上嚟講呢啲叫做放毒

試水溫了

好快會封
跟住唔會再開

相信全世界係得香港人最想封城，快點吧

封閪

封城洗唔洗返工先

有本事就封，妹仔

林鄭或已觸犯國安法

講真句，lockdown兩個星期可以清零開關既話，唔信會有商家佬反對
拎定3000億做補貼就ok

重點係：佢唔可以阻止支那人嚟香港人，完全唔係為香港人或香港經濟考慮。

唔亂

支那人自由進出

香港人禁止出門

唔好以為港共班仆街做唔出

姐係想鎖港

全民檢測要配合封關，但佢偏偏又俾大陸返嚟唔使隔離，佢為咗奶共，梗係唔會封

班商家佬比人鏈住春袋 無人敢出聲屌佢

今次又咁有常識喎

關封城咩事？

咪係，我就醍，日日問媽咪拎零用錢
話之你封城樓爆股爆

你驗晒香港入面嘅人，但過程中不斷有人入境，城入面嘅人又走嚟走去，驗完一撚樣有個案，而佢目的係想靠全民驗去清零

呢個係唔係林奠既人生交叉點

封城就完成唔到習大大比佢既任務

唔封城又用唔到強制檢測撚化班香港人

正宗攬炒就是777,佢每行一步都是錯，巳經令到香港由自由開放步向極權管治，正是香港千古罪人……

主要係 大陸住既香港人入境

封左城
可以係極短時間內驗所有香港人？
唔係都會係香港內傳黎傳去

我不敢說有共識，但我聽不到有反對聲音。

屋企變集中營

wfh仲慘

唔止入境，城入面嘅人四圍走都係問題，佢肯定快極都驗兩星期啦，呢頭你驗完negative，轉頭就去返工，班同事未驗，奶嘢咪呢個時候

將來支那人可以隨便進出 港豬永遠留低返工

為了國家安全
你唔係唔封呀

一開始就應該宵禁+封關+停工停課+全民檢疫
長痛不如短痛
而家拖長咁玩 經濟只會越嚟越差
一開始已經叫佢全民檢疫 佢就拖左成半年先做 做咩都慢半拍

屌你老母 咁上次全民檢測用咗十億做乜鳩

Come on Carrie, just do it

佢講嗰隻係封關，封城係唔俾出街

正如你所講，無可能短時間驗晒，而且香港地唔可以好似外國咁揸架車入停車場，開窗攞樣本，閂窗開車走，之後唔出得街，香港你呢吓入去驗完，下一秒行出去已經可能中

其實而家做乜都無用，香港一日有支那人既存在，都會繼續爆，呢個病毒係叫武漢肺炎，係中國病毒

嘩 原來香港人咁支持中共做既野

佢想封你香港人，放哂中國人入嚟人香港
香港殖民政府唔會回應香港賤民訴求

幾十個...

我都想知
真係好難估到

而家等死
好明顯佢都唔care 瘋狂奶雜種春袋

要做就快啲啦！
無泛民阻住，快啲過睇下香港仲要唔要人權

封你個閪都未封到城

等睇2021年d人儲蓄用盡，失業潮，跳樓潮既出現

原來封城，仲要個全民檢查

因為佢唔想連啲人出門口都唔准，要成個香港100%停頓兩星期，佢未試過呢種戰時先會做嘅決定，唔敢做呀，官仔嚟架咋佢，佢幾有膽色都唔敢行呢步

咁就叫支持中共
你住喺香港都支持緊中共 快啲走
咪撚同我講咩我真係好撚中意香港啲嘔心嘢

其實2星期未必夠，係要停到做晒所有人嘅testing仲要有晒結果香港依家啲lab一日做唔做到30000個test出嚟

我當佢10日可以完成，都要每日驗70萬

要有清零效果，一定係全民出晒結果先准出門口，支持呀

諗住搞d野取悅上邊
點知將自己同上邊放咗落尷尬位
呢個就係淨係諗住擦鞋嘅惡果

其實一早話咗潛伏期20幾日
佢就死都唔撚聽 14日已經足夠
咁撚樣玩死經濟 藍絲同商家佬都仲可以繼續撐佢 真係無撚腦

全民被三罷

左手想打右手；右手要避左手

阻礙特區政府施政
違反國安法

咁買必需品一定要嘅，都係嗰啲宵禁，一間屋只可以一個人出去買嘢，最多一個鐘之類無走雞

有一點仍然未討論，理論上佢要逐家逐戶拍門取樣，如果又係去社區會堂排隊，咁你取樣時negative，回家途中染病，又係白做，我見南韓好似係渣車排隊，較低個窗取樣，然後較返高個窗走人，香港邊有可能咁做

成個講嘢場都係佢哋
全部人睇住佢哋
上面有個人話聽唔到河水聲，當然啦，全部只係自己聲！

有其他人可以出聲？

由得佢地自己鬼打鬼啦

清咗零又點
啲支那人咪又嚟播過

封城就要科水，佢夠閪膽咩

封城咪即係罷工醫護岩囉

快啲封啦都就放聖誕

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

用撚晒d貨尾，冇貨喇

就當你封埋城，清咗零

跟住開關，條數咪又返嚟

你唔知有一種人，你越係提議嘅嘢，佢就越係要Ban鳩你。就算個提議係配合你之前嘅做法，都係要Ban。

原因，係要證明你地全都係垃圾，係得「我」諗嘅野先係正確。而你地永遠都達唔到「我」嗰個層次。

年頭肯禁中國人入境 而家唔使第四，第五波
不過 奴才點敢搞主子呀

科水畀大陸狗
直認不諱啦

個筆好似係中央比，香港比物流，採樣人手/Admin人工

到時淨係俾支那人出街

Good I am ready

係封就快d 成日喺度吹吹吹

DNA送中囉
係人都知冇用，驗完又可以周圍去唔洗隔離等結果

在香港推行全民強制檢測有難度，因為需要配合「封城」。

食佐誠實豆沙包

理論上包實晒應該唔會
不過實際上可能有啲人廢老心態
覺得口罩鐵線好煩抖唔到氣唔整好之類
所以賴嘢都有可能

清0嘅方法，係咪想餓死哂d人

同呢啲人講都費鳩事 留返啖氣好過

傳說中，痴根的阿娥會封城

議會反對派比人摑一大巴

除非封左後以後都無免檢，一日有免檢一日都會有大爆發

得果幾十單學人玩封城
果然想攬炒

最仆街嘅係大陸人會將謠言當真

香港人禁足
中國人入黎周街行購物

檢測完派現金券，香港人全城自動波檢測
條撚樣幾廿萬一個月

封城邊夠呀，直頭鎖區啦屌你老母，唔想跨區返工呀

On9 啦

你驗完又有豁免人士

咪又係白做

封城港豬冇物流冇飯食

老實講777
一開始搞好防疫工作
一早封關
自然會冇咗反送中後續影響
777民望又升返
所謂五大訴求抗爭活動一定收皮都似

不過好可惜777只係識火水救火
認為封關就等於港獨
依家連廣東省省長政府都落777面
777仲唔係每行一步都係錯

仲要好撚貴呀。屌你老母支那

邊筆呀。最撚貴就係香港俾佢地嗰筆人手費，場地呢？住宿呢？

可以大力屌柒建制做唔到野了

一日有免檢冇疫苗
做乜都係假

即場派錢

我噚日係張竹君個 post 講咗句香港人已預備好封城
即刻俾人追住黎屌

佢未到｢蠢而錯」，而係佢判斷｢優先/次要｣嘅嘢，唔好講香港人佢完全WTF，就連佢立足嘅香港，佢都只係當成踏腳石用嚟去同支那嘅政黨富霸交易；佢唔顧維尼都顧吓自己都收咗人哋成座城，大灣區計劃搞唔起點做億萬富婆？

封城？你攞紅模泥封閪先啦

爆到9彩先封城有撚用

封城=唔俾出街=唔洗返工

我撐呀，快d做

知道驗完唔封城，即係冇撚用

出境管制?

lockdown 2星期去做檢測.
政府代出糧. 冇錢咪i-bond 1千億. 大把人買(我一定搶)

有無source睇下

係封就快啲啦

林奠嘅思維大家仲唔清楚

其實台灣點解禁勁
佢地防疫措施係點

係睇完就算

自己搵自己計啦。下下攤大手板，同支那班廢柴一樣

Sor，我係咁廢，無你咁叻啊嘛，搵左搵唔到我想邊到有講話最貴係香港比佢哋嘅筆人手費，thx

當班廢老係狗咁管就岩 佢地好開心

佢之前個全民檢測係攞黎刷中共鞋